---
title: Desktop prototype uitwerking
date: 2019-01-10
---

Vandaag ben ik eigenlijk heel de dag bezig geweest met de desktop prototype van Leefstad.
Hiervoor heb ik nu de homepage en inlogschermen afgerond.
